Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 134 又一年了 AVENGERS 4

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

LM

留名 又一年可以1日1post了

就派到你嫁啦

方面順眼左

以後訂次日算

次日都唔穩陣

淨係想要CM頭雕，有冇巴打散放？

留命

唔想去後樓梯呀，成班炒仔on99

唔該你AVG4 Captain Marvel出翻靚佢！1.0版完全唔收貨唔入！

就咁睇個trailer都成堆野想訂
今次大獲了

留名

BTW...點解雷神個鎚...

hot toys有無得改歌詞先

又鎚
睇清楚d先啦⋯⋯

隊長係新衫?

呢把唔係鎚咩？應該唔係叫斧頭掛

咪喺，stormbreaker 另一邊嚟㗎啫

係喎，真係斧頭

Stormbreaker黎架清......

見到見到 唔好意思

fb有人話 d訂單可以拎上hottoys退錢
真定假

又話新貨執好左qc嘅

請問如果可以退單，點解當年DP要蝕放？

有冇人睇到Rhodes

未解鎖

隻鍋物型到癲左

下 你唔係信會下話

講真聽日真係好大機會開訂

可能上一批派剩? 印象中呢個月係得doctor strange 上貨?

依幕同我之前講個段劇透一模一樣

新入坑，請問各位巴打係邊到收二手多想玩隻Spider-Man homecoming

今日買完黑ca就出新trailer

黑ca其實幾特別
好過46ca，46都係買返原版最正

係 不過好多後傳死貨

不過唔識發力揸盾，件衫物料揸唔實隻手裝手型，個盾好似好易爛扣

等7月far from home個隻好過啦

訓左冇睇 有冇full ver

好鐘意佢校服look

想問吓知唔知iron gg派到幾號？

聽日唔開訂 會唔會暴動

校服真係無得輸 你可以試下上fb徵 全新2800 二手平二三百左右

佢咁突然出trailer 可能聽日又突發開訂 D模已經ready好哂 係後樓梯準備好啦

斧黎

出果陣d 搬運工人自然加速一日搬哂上去

cm件衫又唔同左？彩蛋又另一個樣喎
Bw呢個look好正 shut up and take my money

唔知第一隻開咩呢

War Machine

留意住聽日

我覺得又會留返動物節

Wm4都未派 已經有兩個新型號
啲錢真係倒水咁去

頭先喺 SB 拎隻 Iron Spider check 一 check 好似 ok
唔知今水巨腸 QC 如何

新手lm

隻Knightmare比你買咗？

上年復3，日日爆一個post,呢兩個月應該都係咁

街仲有冇全新

鷹眼好型 如果今次出既話訂得過 教佢個女射箭好正

咩knightmare,應該唔係同一個post
我隻ca係比我考古搵到

慈父樣

今次嘅slogan係不計代價？

唔出奇
尋日有巴打先講Owen 整 ⋯ 植髮加重塗⋯ 都六千⋯

不嬲搵人造係貴喇⋯ 造件衫 兩千 褲又幾千 唔奇
百貨應百客

邊會咁快可能又係動漫節delux

靚係唔出奇 但呢隻一啲都唔靚

聽日點都開一隻啦下話

如果係另外果邊飛埋黎都幾好笑
直劈落自己隻手度

dr之後就派多轉ca了

有無中文

我既意思係有無機會DS就係新上貨，CA就係一個月前上左派剩嗰批再分比之後既單

即係雖然有新派貨通知但就無上到新既一批CA

分分鐘係講個女粉碎左
跟住出黎報仇

呢隻唔錯喎
勁似真人

點解要諗到咁複雜呢

記唔記得上年IW係上前定上後先出模開訂？

新po lm
鷹眼好型好吸引

上年好似3月3已經開thor同50訂

如果聽日真係開訂我都行唔開SB
點都係星期六日先去到
不過就咁睇trailer Quantum suit可以skip
唔知Mk85同隊長仲有war machine 會點岀呢
暫時最有興趣係呢3隻

新po LM
繼續徴falcon2.0

完全還原唔到
不過擺住過下癮都好

可能聽日reboot 隊長

Ht肯定出埋小角色先 浪人機會最大 跟住就係bw

得罪講句，話雷神新鎚既揀直戇撚尻

希望今日唔好開新訂

你放洗衣機影仲正

btw呢條trailer既用意好明顯係谷經期隊長票房

其實條trailer都冇乜野表達到，睇完好似冇睇過

專登架，夠吊你癮就得啦

好過doomsday

要畫公仔畫出腸？

最怕d trailer咩都講晒 睇完唔駛睇套戲

睇嚟嚟緊半年都係全開marvel訂了

Agent smith

show 下ironman cap d新look比人打下飛機都好啦

Cyborg

Btw 派DC未

好似你咁on9嘅人第一次見，咩都講晒你知好唔好？
到時候又話無驚喜香港人真難服侍

你急咩姐 你驚無第3條trailer?

唔好出trailer重有驚喜

真係唔明點解講兩句都起曬鋼咁大反應

我覺得已經夠啦，可以唔使再出trailer都ok

因為你講野白痴，咁都唔明？

Joker 無晒影

今日究竟開唔開ronin....
應該開都係開佢

有新look呀
Quantum suit

咪整左隊制服你睇
其實最大用意都係focus返初代avengers度 前面剪左咁多montage就知啦 再加埋俾cm繼承
Btw hulk仲少shot過鷹眼

有冇ching 隻ds 個身粒磁石好似痴唔實件袍咁 郁一郁就會甩

攞都未攞到呀 屌你

粒磁石應該走左位

a3條片直頭fake 9人

又好似係... 我件袍要拉到好低先輕輕痴到ds 個身

a3 擺明最last先改劇本，最尾hulk buster 2 個partd cg差到呢

點解poster cm又著番舊衫

復3 poster thanos得2粒石添

不求開新訂，只球派新貨

真係唔希望開多隻

準備係後樓梯扎營

突發
A4 captain 樣板已經到左信和後樓梯

bin 夠味

入咗大量風扇仔同礦泉水，今次fatfat了

如無意外應該今晚post聽日13:00開訂

咁就含撚啦要返工衝唔到首日

去緊ht 拎隻ca
第一隻入坑ht
如果有開訂會通知大家

揸撚住個盾 慢慢行緊上去
如無意外今晚開訂

買定一箱水賣 10蚊一技先

後樓梯賣菠蘿冰有冇得做

咩又係你啊溫提

我賣雪條
咪搶生意

你仲記得呀
係咪學到野先

著校服平$5

我仲以為由後欄搬去前欄

記得去後樓梯睇下有無貨
無貨就拜兩拜土地先走 入坑基本野黎

想入坑
好中意Im
第一步要做咩
荷包仲算充足

仲可以做咩
買現貨/買單/等新開訂

邊個post睇現貨/單 啲價正路啲

要識上fb群同yahoo格價唔好比人搵笨，小心check件

屌你派DC未呀，FLASH 呢大超呢？

首先要諗清楚自己中意咩類型
Classic款(4,5,6,7)重盔甲味(eg 42,43)
最top(46,47)

依家市面上除左合金7、50多數都有現貨賣，不過預左食炒，3000-5000不等

7同50目前就得訂單賣，7 1500訂，50 1000訂
自己衡量荷包

85就未開訂

同埋小心睇清楚係膠定合金

唔知1點 hottoys會唔會開新po呢

成兩年都未派

等我放工研究下先
唔該巴打

希望6月前派到

後樓梯唔係排隊咩？睇咩貨

想問奇趣買到個啲 個價係咪正路

你上fb入各大ht 或者 1/6 group格下價做功課先啦

放46ca

2手？幾錢

今日應該冇開訂啦

3點呢

賣埋可樂同魚蛋

今星期5都冇 暴動

希望出既唔好出套白色suit 套野真係麻麻地

一陣去拎貨 希望可以訂埋新野

出硬

隨時賺埋個訂金

Avg3 已經all in
Endgame 應該唔會再入

肥仔了

你忍到先算啦

Iw先入坑 希望會出圓盾隊長完夢

出硬架wor

想問ht最長冇開訂紀錄係幾長

實岀啦，新衫喎
有可能會分普版同deluxe
隊長今集有機會拎得起hammer

尋晚拎咗好彩冇咩 sad
心口冇大問題都算係咁
收貨啦

心口無，不過條頸有...?

重點係後面

想參觀你後面個櫃

隻build完全買唔到

唔係好覺，就算有都算
HT 成日都愈換愈衰

非常正面嘅心態

多數都係舊野，
已經冇位放新野

要，就你交收

M 記野想要就訂喇，
依家好少人玩出面都唔多貨

仲未開

因為試過幾次都係比 d sad 野你揀，
只係揀隻冇噤 sad 睇化哂

Build 唔係紅藍幪面超人咩
關M記咩事

之前喺嗰度見過有 諗住遲啲買之後就無遲啲

medicom呀

你右邊第二層會唔會好危險

Thanos 上差唔多20箱

五月尾尾

應該唔會

等復四定追返隻好

Cw ca塊面係咪黑過復2 ca少少？

我自己有甲冇甲分別唔大，如果有甲頭盔分唔開頭雕，咁我覺得軒甲有feel啲

復四開訂到派貨都年幾兩年,緊係收隻復三玩左先

a4已經有全劇文字劇透
我睇哂trailer講果d就唔再睇落去
聽聞結局史無前例咁爆

4月6號單有冇機會拎到

原子大師

請問一下，大知唔知香港邊度有得買iron man 2 tony stark 著個件賽車服連身體？

喂唔好拎埋過黎講
已經好撚驚追追下有劇透

我唔會講啦
但呢個結局同劇情鋪排

dc呢個世紀都唔會追到
dark? dark你老母

嗰啲kingart嚟 1/9 scale 不是hottoys

況且可能我窮,以前買模型唔知價就覺得奇趣公道,後來上fb睇得多報價post就無再幫襯過奇趣

我有隻cw 隊長塊面顏色好似偏黑啡咁，是咪正常

邊到睇

影視台 討論個post有link 不過咁撚長唔想睇

睇嚟今日開始已經要唔上lihkg

屌有條友係到估.......唔小心睇到
好後悔禁左入去

你老母dark唔dark就唔知
不過你塊面啲瘡就最撚dark了

有野訂未呀HOT TOYS!

傻閪賤種食屎狗三瘋

咁都要引戰屌你老母

張相點樣黎?

三瘋就係呢d咁既賤種狗

狗是改不了吔屎

大師做咗排過街老鼠先收歛啲咋，block晒最好

條柒頭無工開求人請佢，當時打工影落
整多封佢淋完人汽水，又淆底驚要坐監而寫既道歉信比大家欣賞下

原子狗條垃圾尻up 預咗比人屌啦下話

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平如果人人都心想事成會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

仲以為開訂 原來又係佢

笑撚左，笑埋右

開未，阿王都殺

好圖重溫

我都係 以為有新野開訂點知轉番舊相 BTW係咪有暗示會有新野開..之前試過冇啦啦轉第張跟住隔多陣就有新野訂

SB FB page cover又轉返CM

咁結果係點？

做人要幾on9先會睇返舊時停滯不前？
你搞我冇問題，反正我都唔知幾時得罪左你條弱智

不過係hottoys post搞就嫌你笨柒鳩

英文page都係,可能今日/黎緊果隻唔係開復4

仲有三瘋條食屎狗
拎住人地n年前張相以為攻擊到人

我今時今日塊面冇暗瘡你表演龜頭插針？
吔屎你就叻

係咪好撚嬲

Ok 開matrix

曲線睇龜頭

貼龜頭 貼龜頭

點解要嬲？

認真問

嘻嘻，講咁多把撚咩
早幾年又柒又成面瘡
唔通而家會變撚左彭于晏？
夠膽你咪貼張近照收哂我地皮囉柒頭

我入黎只想睇龜頭插針，求大佬出招

公唔公平架你個吔屎狗，我貼完近照
證明完，你做返d咩？

佢插既我貼，講真

佢唔敢龜頭插針
我貼咪好撚無謂

原來 同高登磁偉俱 日日話自己多仇家俾人搞到 出街都驚一樣，只是9up

大佬快d出相 ，我要睇龜頭插針

快！！！

點證明佢肯龜頭插針
三瘋呢種吔屎狗笠水係強項

你都戇撚鳩
由始至終都係你自己話要證明
要貼就貼，咪撚係度柒拉人落水
都知你條柒頭皮仲係爛面青頭
講到係威係勢，唔撚敢貼就收收皮先啦

d吔屎狗真係好撚惡，除左吔屎冇野叻

大佬唔貼相，無龜頭插針睇

可以回家了

係人地講明我貼左佢都唔會插

, 一郁隻手就甩左，d qc 咁廢既

想問通常用咩fix 返好

嚇到我唔敢去攞

呢d位，佢地都係用膠水癡上去，所以你都可以咁做

有冇話用咩膠水好？

仲有冇保養呀索性換過隻吧啦

畀撚返人啦

巴打剛剛拎？
肚位仲有冇車到歪哂

幾時有啊？

你究竟貼唔貼啊？

又要證明自己無，又要人地龜頭插針先

即係你塊臉到 今時今日都 仲係咁

無相我話我 米八巨棍 叫你屎忽塞榴蓮都得

正契弟

我滿心歡喜特睇你貼相還擊，睇人龜頭插針

點知你條友做左契弟，縮沙縮到咁樣

閣下去年4月11日6時半前訂的HOT TOYS ThanosMMS479已到請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

一野派多7日,睇黎真係唔多人訂

有無巴打放可取單

算啦自己用膠水算，唔想特登出去

係呀岩岩拎，冇事

試下就咁用百德隻萬能膠，自己因返用量
不過癡完等返耐少少先搞佢

好正

我嗰隻都無事 係有少少位爆線不過我由佢

Thanos 派到11/4我20/4

我1/8

Avg4個樣正咁多，等喇

又未去到靚
只係無咁un眼

突發

頭先去拎隻 ca 時，望左兩下個sample 忍唔住訂左

85 ca ronin 必訂 bw睇下出成點先

又冇野開

聽日啦 今晚扎營

我果隻本身都有d爆線,跟住拎上去20樓換果陣睇左2隻都唔岩
之後個職員問我介唔介意,可以用火機幫我燒一燒,燒返哂d爆線
跟住我話ok,一燒完,完全搞掂哂

似fake

真到咁都話係fake

咪臭係

大家建議入ca內戰定avengers 2

想問下啲首日次日單有咩分別

拎貨次序

受歡迎既次日單預個幾兩個月後先有得拎

唔該各位

今日隊長有冇派到？

內戰

內戰，唔洗諗

其實睇人啲圖/片咁白淨係咪因爲打左燈

應該係 從來都唔覺得佢白

巴打依張普通咁影？

內戰，唔使念

係啊無調過
就算日光影 擺埋tony隔離都唔覺得佢特別白

睇人出面展示啲實物啡黑啲，模擬戰鬥緊？

你講緊個隻係咪戰鬥版

諗緊第一隻im入邊隻好

到底啲模係咪仲喺後樓梯到

普通版 實物真係好似黑啲 唔知係咪錯覺
好想入隻ca內戰

就出新就等新啦

我果隻袖位完全唔對稱，仲有支矛係彎既

我都會自己用火機燒線頭
明顯既先燒，手勢唔好就碌柒了
冇把握真係可以搵職員搞，佢地整柒左有得換過隻

avengers 2 平D 又有磁石盾 可以盾貼背隻

你無錯覺 真係黑啲
依家入手重要平好多 不過你等唔到avg4定點

原來threezero ultraman suit 開左

係阿 唔好咁心急啦耐性

沒事兒幫我地驗緊貨吖，定啦各位

咁呢個拎返上去換啦唔好諗

自己唔識燒

藝高人膽大

我用把普通較剪愈剪就拉扯左愈多出黎，應該要搵把女人化妝嗰啲較剪先搞得掂

睇完個全文劇透 個內容真心上神枱

咪撚吹啦一日一層 夠二十日未啊數下日子啦

而家想追番隻全新 life size groot (紅色衫)
係咪有啲難度 唔多見有人放

Avg4太耐 同埋avg4應該都係avg3件衫？

Avg2都係差唔多黑？

avg2隻隊長鮮色啲 如果真係等唔到咁耐 買內戰

睇海報啦

3Zero 垃撚圾呀，雖然今次個價係平

千記果隻紅好膠

仲好貴添

諗住復4入 mk85 雷神同隊長希望睇完唔會有衝動訂其他

雷神可能得白衫版本

點都嘔多個出嚟掛
雷神係咪都係最後一次

支持嘔出來，不過人就係咁
持有者唔會想佢咁快出多隻新

係炒家唔會想佢咁快出多隻新姐

咪啦屌我見復3個武器整到7 7地先唔後追

造型完全無改過應該唔會再出

鮮色講緊件衫褲定面色？

Poster trailer 都出埋啦，d 版仲未上到嘅，信和條後樓梯中咗風呀

好心派完av3 貨先開av4
等足一年都未派到
其他國家已經有，香港真係等到死

派完avg3分分鐘avg5都上啦

4月頭應該會派小小50造勢

不如你上去rb望下啦兩隻野都有擺出黎ge
鮮色講緊衫褲 上去睇完睇岩左咪去馬

mk4 3200都有人要？？？之前2400都冇人蘇

不嬲都係個價跌緊嗰唔會有人理但係一升就個個搶

唔該晚打，我有睇啊 我係見過實物膚色黑實少少，諗緊avg2係咪都係一樣
對內戰有興趣多啲

借個POST問下, 有冇巴打知邊度搵到threeA? 有冇實舖架?
我記錯千值鍊係ThreeA, 今日白行

東尼張啊

好景炒狗

我記得我全派果陣入都2600，偶爾有d 2500,無見到2400咁抵

準備升

等50

我記得無，得幾間舖係特約方式拎貨賣
同佢好似官網都有得賣？

Carousell有人放mk4 set 8600

你講野小心啲
好多狗望住

怕閪

開sw坑?

其實我3條line都有 但近排覺得sw同dc正啲

怕炒狗咬我咩

巴打記唔記得邊幾間? 其實我想睇下實物
明明記得兆萬以前好似有實物J下

我覺得係avengers 影響。之前45 都係電影出時抄起

a3條trailer炒起好多嘢

想買loki全派左未 仲會唔會有可取單收架？

幾錢左右

派晒啦

hi，你咁講JL 啲貨去左邊
利申：持有batman 訂單

耐到唔L 記得自己訂左乜，唔聲唔聲派左都唔知

James Gunn返返黎導第三集啦!

佢今鋪食曬兩家茶飯

想問下john wick有無炒貴到 而家已經訂唔到

ching 想放 ?

個人覺得A4 cm唔會出多隻 但係個人電影嗰隻會好遲先截

依家全新雷神avg3 去到咩價位？
有冇巴打放

香港仲有邊有外國雜誌賣賣

早兩日2100收左隻全新
見人多數放2200

諗緊係咪應該依家入返隻
驚Avg4 唔出雷神

量子boby 點都出啦

應該avg3 果隻更靚？

收左先無死，復3嗰隻真心靚

睇你鐘意邊件衫多啲
Btw我前排先放完雷神同內戰隊長

依兩隻巴打果陣放左幾錢

雷神原價放番比依到位巴打
美隊2400

巴打雷神有多隻留比自己？定唔岩先想放

終於擺得
想問呢啲線頭仔係咪唔整好過整

攞

無留多隻純粹想儲im同星戰 先放曬其他
雷神係幾靚ge

請問派到幾號

11號

thx

係啊 所以驚依家唔入會後悔，遲下又再貴d

有愛又負擔到既就入啦
之後會唔會再出無人會知

隻野依家全新都二千
套戲上完可能再升 如果佢只係出制服版
所以係入就快

琴晚攞隊長 問dc 幾時派 直頭連個期都無埋
淨係話整緊 夠貨就派

隊長除咗腰同手袖之外，仲有冇其他位要留意？

條肩帶，皮帶有冇斜左

無嘢開

去到有展先有野開啦

[End Toys]

有冇巴打知如果我唔想係屋企鑽牆
用釘牆膠黎痴ikea個d書架仔上牆擺ht夠唔夠實淨 我諗住買個細既擺一兩隻算

千萬唔好，極度唔建議

想問ching們中膠水漬會唔會換
驚越換越sad

唔鑽牆就危啲喎ching

徵全新步驚雲

好彩問一問 點解既? 因為好易跌落黎? 定hottoy太重?

你擺咩ht先 合金im好撚重

係咪黑白啡果隻？

唔係合金呀 普通ht 人型個d sw呀個種

今日有無開訂，一間睇下去唔去RB望下

今日又無開訂

今日又無開訂又無野派

想請問巴打們隊長隻手既BALL JOINT可以點換, 隻手勁難換, 塞極都極唔到, 粒JOINT就黎比我整斷, 想換粒新, 但唔知點整返舊果個出黎
THANKS

用手/鉗夾住
扭出來

好似扭螺絲咁扭

好似扭極都冇料到既

扭極都係咁既

扭完要抆出黎呀

你拎粒後備joint睇下點樣樣先，印象中唔係螺旋紋所以唔可以等同扭螺絲咁樣
最後都係要靠暴力

利申換過，好撚實，揸鉗都揸到痛

btw覆緊問果位巴打,無拉返去問嗰位巴打個cm覆

仲係後樓梯？

去到十五樓喇

唔該哂巴打們, 成功換到了, 都係要暴力

原來已經十五日 即係仲有五日

禮拜日唔開工要再加多日

好在拎隊長前望兩望 唔係既話又要上多次20樓

有咩sad
我啱啱都拎咗

想全部轉post，有冇邊到可以參考吓

心口粒星附近痴唔實

今日收咗ant man單 但諗諗下IRON STUDIOS個隻好似比較正

變大變大變大

Antman? 首日？ 應該大把人仆住黎同你交收喇

7月1號單

好似係次日?

就係呢點 好突顯ant man變大果下

Iron studio個隻誠意之作
但唔知點先入到手

我都想問

睇完on男開箱 見到覺得好靚
Antman係唔係1:6 同其他hot toys擺埋一齊都唔會有違和感 我諗淨係得佢一隻做到

比

堅過石堅

孩之寶流岀左都無事

明日戰記有冇才會會有廠做1/6

孩之寶係比人流出

今日拎隻DS 又中sad
塊布車錯左

D人流出定自己開都分唔到

Comp返埋明唔明顯？

少少 同左腳個joint明顯鬆過右腳 都係要換
想問下換主體 佢拎出嚟個時會唔會已經比佢拆哂啲手腳膠？

佢會係你面前拆d手腳既包裝比你檢查

因爲正常你比佢果隻都會冇哂包裝膠
所以佢唔會包住比你

記得拎去換果時要係default 手

我儲住未display的話唔會拆膠 可唔可以要求佢唔好拆
我都會冇拆咁拎去換

冇錯，本體一定要default

如果唔係既話就要睇換貨果個人好唔好人
好人既會彈性處理，執正來做你又要來回多次sb地獄

A4隻裝甲thanos正到

你直接同個職員講

唔好扭呀屌！ 扭係會斷 用啲力扯出嚟 係會唔太慣 我扯出嚟冇斷過 扭斷過好多粒 再唔係用風筒

呢位兄台係咪搞錯左人地問既係邊個位

用釘膠黎痴野上牆
唔好講擺啲野重唔重 本身已經承受個架嘅重量同埋地心吸力 擺咩都死

想問問，Avenger 3隻美隊（非會場限定版）全新值幾錢左右🙇🏿

想要？留tg原價比你

hulk個樣唔同之前
宜家更似真人

我係旺角鋪買左，好似買貴左，純粹想了解下個價咋🙇🏿

買左 就唔知好過知

當交學費

利申:交咗1900蚊學費

兆萬落一層個啲堅唔堅
或者邊度會有現貨買
舊個啲款

你邊度買 今日都見到隻1800

我係後追單

呂大師搵水魚失敗

想收hulkbuster age of ultron 全新
有無手足放

...

收嗲啦傻閪
原價又水魚？
貼錢送埋好嘛撚樣

撚樣示意圖

又冇狗飯食呀？
吔屎狗

其實都係，但又心掛掛🤣🤣

我1599

1900追張單？

原囝又話一隻玩一隻儲對你好失望

係一隻玩一隻儲
但我仲有多，唔得？

原價wm mk4首日會場單有冇人要

首日排到好似三瘋咁

D辦到左20樓未？

到咗好耐，突登唔拎出嚟抹黑沒事兒大師

邊到有

原價好似都係15xx，你入個價差唔多啦，我之前都係追單都俾左17xx

btw隻野係幾正(我覺得)

大師尋日先係第2個版比人追擊
個個都迫害大師

幾張加埋一齊

1900 3張單？
睇黎係 巨腸 GG Wasp

50 +1000
gg +400
CA+500

Gg穿咗原價一段時間

rip

當交學費，想當年我第一隻入既42都+500

我有張好似後期

可係，你唔拆佢唔會拆

Dr strange 派到幾號

我嗰張單6月尾

6月頭單應該睇埋A4都無得拎...

閣下去年5月20日8時前訂的HOT TOYS 奇異博士 MMS484已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

重睇緊復仇者1 有幕提到量子隧道

睇埋a4先攞有feel 啲
仲有六月頭dr,尾bp同五月尾thomas未攞得

BP係咪冇郁過我首日7點9仲未拎得首日都要等咁耐真係想屌出聲

想收隻全新未開盒 Harley Quinn MMS383 (普通版) 都好難搵

開訂未呀

之前RB有特別版都擺左幾個星期

有冇人知rb呢期擺緊咩

開訂未貨又唔派

單隻mark4 個個都收埋晒

banner反入侵hulk

之前賣咗張單畀一個爸打， 但係佢未攞貨， 我有聯絡唔到佢， 就嚟過咗一個月，應該點做好？？？ 我直接去hot toys幫佢攞咗件貨先得唔得？

唔好多事

一個月最後一日sb收鋪前拿

唔好理啦 佢唔攞咪算

其實過咗期會點？？

佢唔攞就唔好攞
就佢撻訂算

唔想咁浪費😅😅

我冇單都可以攞？？

唔好理
哩D野賣左比佢 就係佢的問題

你都唔想比人公審

報失
但點解會聯絡唔到呢? 你當時用咩黎聯絡

唔好多事 等陣你一做好心 人地裝你 你就比人公審話你報失狗

又或者人地唔係想裝你 只係手頭緊最後一日先拎 人地計哂數你拎左都唔好

想收隻mark 50
Av3 ca
新手想問咩價位可衝

你第一日收到sms有無通知佢先?
定係sb打黎話無拎你先諗起通知佢?

IW好多早左派，買家未必知派左

送比你，留tg

咪多9餘啦單你又賣左錢你又收左，佢去唔去拎關你鬼事咩一陣你拎左人地報警錯個個就係你

各位師兄知唔知邊到仲有全新嘅homecoming spiderman

所以第一日有通知就應該會聯絡唔到，我懷疑問嗰個人係比sb打黎問先諗有無機會攞埋件貨先試下聯唔聯絡到

如果如果第一日通知左買家，人地30日唔拎都係佢既事，賣左單唔好去諗貪埋件貨

好耐之前我賣左張iron gg首日單比人，條友一樣冇去到攞貨，hottoys直頭有職員打嚟提我，我都唔去幫佢拎。
講真買咗張單就由佢，佢唔攞貨佢嘅事，可能佢轉手又買咗俾第二個呢？無謂自己上身。

周街都有，睇你有冇錢姐

等嚟緊7月far from home個隻好過啦，而家homecoming個隻好貴

紅黑色麻麻地

師兄同路

我都鍾紅藍多啲不過又唔捨得後追

我都係都係中意原色希望睇完套戲會改變諗法

好似仲有一種全黑色suit

我都覺得幾有型
而家我等緊iron gg派貨，我張單2/5，可能等到A4落都未派到

係不過我諗唔買而隻了 想買結他個隻版等年尾收單

我2800後追左全新

far from home有出到紅藍suit，等到7月搏下hottoys好似奇怪博士咁翻出

第一次見有人話想要spider punk

買左紅黑就棄紅藍了冇位

個個都講到咁垃圾 點解會咁幾特別啊 唔係咩

太特別，頂唔順個punk頭

幾靚啊件外套同隻鞋

自己鍾意唔洗理其他人點睇

利申覺得spider punk好撚柒

我都覺得靚，最鍾意對鞋同背心

有特式

屌隻隊長爆衫 又要上去換

岩 到時唔洗平 原價收都已經滿足

係睇官方圖好靚 希望到時生生性性

問題係應該好少人訂

好似係我睇fb留言個個都屌

其實有幾多人display時會突登show Thor嘅UV眼？

我都徵緊

點爆法？

漫畫原色係紅黑，只係印刷技術問題出左紅藍色

點樣show 要長搵燈照住

想問下dx11價錢6，7000係咪正常，想問下當時原價係幾多？

後腰 接口位爆左

我見好多人d Thor相都冇特別影UV眼，諗緊其實佢個設計整出黎係咪有少少多9餘

千幾蚊原價

6-7000唔駛
2手 4千零有
全新可能5千？

咁麻煩...hottoys真係..整埋對眼做燈姐都唔肯

你呢張都睇唔到uv眼啦

2.0整埋

咁睇其實對眼d光唔明顯剩係身個d閃電位有光著到

反正佢都唔預人會換頭 其實心口既燈拉多條線上頭都唔麻煩姐見過要好清楚睇到對眼發光個d開箱片要拎支電筒直接照佢對眼..咁邊好玩 仲要成塊面藍哂

2.0 iw雷神跟進事項：
led眼頭雕
led大斧
鐵線披風

仲有咩？

執執個木口木面啦起碼

1930sp，1630普通

炒價點為之正常就見仁見智

整呢個樣收唔收貨

學drs2.0咁兩眉中間皺到可以夾死蚊
口張開小小，最好就雙頭雕

求其搵張thor3有表情既樣

睇下人地大超，唔係做唔到，係唔肯做

BTW...派貨未呀屌你

雙頭雕真係解決唔少問題，玩家又可以多個頭自組
ca已經係啦，會場版個個排到成隻狗咁，原來得武器撚下，幾多人想要個戰損頭

a3 line總括來講誠意少左，qc差左，details唔會執，派貨果到

有唔少係早派，雷神仲派得哂
但係其他野你唔可以keep住派就真係起多d貨先派第一水

何來得黎一個戰損頭 ？ 會場版都講到明係weapon黎

即係咁講，唔洗咁認真

唔明

你個頭一岩一忽咁夠哂戰損啦

好想約三瘋出來見個面，然後開直播奶佢鞋底

或者見到佢即刻自盡都得

三瘋肯出來我做乜都得
不過呢個笠水吔屎狗邊會成全我
死乸型來架

三瘋上次咪係你後面

係乜
我撚知邊個係佢，佢過來同我say hi我即刻奶佢鞋底

請問下Avg3 CA, 內戰 Ca, avg3 雷神
依3隻市面上係咪都冇老翻？

係

Ok 今年動漫節係場外撘個擂台俾你兩個

屌原來又係佢

洗撚擂台
btw個乸型唔會敢當我面認自己係三瘋吔屎狗
冇得奶佢鞋底

Thanks巴打

我諗番起上年首日排隊訂MK7都見過你

如果嗌我果個係三瘋我應該排都唔排衝左出去

識玩
下一步入埋dx12同打劫小丑

再下一步係植髮重塗換袍

有訂開 有新貨派未

派隻Thanos 比我先啦

之前係咪有位巴打拎左隻46去噴啞
想知噴成點

手上仲有既單

Mark50+accessory
Wm mk4
Bucky
Antman
Wasp
Mark7
Cm
Bp

最快拎應該bp

想睇

我個list完全唔知邊隻最快拎
好難捉摸

變膠版46

Mk50 . Mk7 , WM mk4 , Antman , WASP , CM
DR.S , Thanos , Gamora , 金豹 , Yoda
唔知有冇漏

點解我隻iron spider冇說明書

星期一 可以開訂未

中sad

冇左說明書
有冇師兄可以話我知蜘蛛絲點整落隻手到

就咁插落佢個手腕發射器到..有個細窿架

新MCU三巨頭

明明有6個頭

如果冇左張單可以點樣攞貨？
對番名/電話得唔得?

GG仔呢？

要親身去報失。比訂貨時嘅電話資料佢，佢會搵返你張單，不過好似要兩至三個工作天，搵到之後佢會聯絡你，而你要帶返一個可打得通，而又符合落訂時電話號碼嘅手機上去，佢會即時打電話俾你做驗證，同埋會修理幾十蚊手續費。印象中係咁多，如有其他，請各位補充。

唔係親生仔

你唔係話賣左張單比個巴打?

有生之年會唔會見到老鼠收購埋sony

唔好搞咁多嘢
單賣左錢收左就算啦
你手多去拎埋貨真係可以搞到好大件事

巴打拎邊張單? ds?

由鳩佢啦 講又唔撚聽 柒咪由得佢柒

唔想曬左張單試下再聯絡佢先

張單係佢 佢唔撚拎係佢的事
一陣你比人告偷野 實比人恥笑

你錢就收左浪費D乜, 貪字得個貧

一震原來果位巴打有加到名你就

你話佢係咪攞黎賤

由佢啦，我地坐定定食花生

唔比佢幫手拿左先，到時聯絡到買家先比返佢？一野就話人貪心，偷野，是否先入為主？

人地中意收單唔拎貨唔得既

關咩事
人地買左你張單,人地鍾意將張單拎去燒,拎去碎,拎去做乜都得
無話一定要拎貨,咁點解重要懶好心咁唔想哂左張單姐?
張單個擁有權已經唔屬於個賣家,憑咩野一句唔想浪費張單呢個私心就走去搞人地張單,去拎人件貨?

張單就賣左畀人 張單點其實已經與佢無關 同埋你唔畀人地又賣左俾其他人？ 你邊理到咁多

你個名

第一時間就話人地有私心
香港地做個好心都唔得，笑左

好心做壞事阿 聽過未？

問題係就算你好心 人地特登裝你就on9 都係教精佢唔好咁多事 等陣條友傻既以為你報失狗周圍唱 我地冇野呀食花生咋 但個個巴打就慘比人貼哂電話同相 何必呢?錢又收左 張單之後點理唔到咁多

其實好心已經做左（通知巴打就過期叫佢拎貨）。
如果幫佢拎就真係over 左。

ching 用咩搽上去?
好驚會搽出界...

其實你係咪想要隻野？

sor 用aa膠真係膠左d 又好似啊多穩陣

可以汁幾百

畫筆屋企大把

唔係唔得ge 只不過有啲痕跡咁

幫手攞 係咪hold一世先？

最後咪又係錢的問題

做好心都要睇情況，唔係樣樣幫就叫好心
你自己覺得好 唔代表人地覺得好
上面都有巴打講左 聯絡過個買家話有貨拎就已經好夠，上去報失再拎埋件貨就絕對係over左
旁眼人一睇都會覺得似係個賣家賣完張單但又想用灰色地帶去拎返件貨
如果本身想要件貨就唔好賣啦

四個字
做多左喇

笑埋右 都賣左張單仲理乜鬼
幫佢拎左貨 都仲係聯絡唔到買家既話 最後肯定係自己袋左件貨

戇鳩少陣啦柒頭
憎你既人多過閪呀
唔通有人認得你sd比我我又話你知咩
更加唔會同你講大把人定期去將軍澳中心睇你巡商場啦傻閪
下之巡果陣留意下有冇人影你啦

比個機會我奶你鞋底啦吔屎狗

笠水就靜啦

我愛三瘋，好鍾意呢隻吔屎狗，夠忠心

張單賣左 人地唔拎貨拎張單抹屎忽都唔關你事啦
你賣左張單就放棄左個擁有權啦
憑咩幫人拎左先呀

比機會你寫道歉信比我
寫定啦我唔介意收
不過你手字咁撚核突
仲樣衰過你本人
又真係難搞啲

吔屎狗呀吔屎狗

我比機會你你又唔珍惜，咁我點同你玩落去

我呢一生既遺願就係見你一面奶你鞋底
你咁都唔成全我，比哂機會你開直播show我奶你鞋底你都唔把握

成個hottoys post都知你笠水匿係鍵盤後面，吔屎狗

又撚呂狗
飛剎大師守完行為未, 我怕有人搵佢, 佢痴起上黎又俾人告襲擊罪
到時無得撚狗

戇鳩仔，睇你成面大孖瘡，又鍾意奶雞閪，就知你身懷劇毒同多種性病啦
比你奶一奶容乜易腸穿肚爛
你都戇撚鳩鳩既
咁鍾意奶番去奶雞閪啦

笠水狗三瘋

之前fb好似先有單係咁 又係話賣左無人拎自己去左拎

講真我買咁多次單都無人會去通知返我拎得, 大家都係放左單就唔理

換轉我係買左單個人,賣家第一日唔通知我,第三十日拎左話搵我唔到,我知道左一定公審佢
我自己唔拎係我on9,但唔代表賣左嗰個人可以自己去拎左件貨

係 我上次賣比你個張我都自己去拎左 sorry

買定花生，等睇弱智兒童

等食花生 哩D野唔係拎番件貨出黎就冇事

依啲真係好心做壞刑事
唔知洗唔洗寫道歉信

舉個例，賣樓俾人，知道無人住，上手買家可以自己入去住下咩，反正個單位都無人用⋯⋯，扮好心呢點堅好笑

呢個比喻真係一流

出古仔

開avg4訂先啦好嗎

唔好心急 辦已到後樓梯了

1:6張家輝 可以自組埋美斯

hottoys出香港演員都幾正
梁家輝 梁朝偉 劉德華 吳彥祖 吳鎮宇呢d頭雕我都想要

整個劉嘉玲畀你丁

我隻24號GG幾時先有 就黎連單都化灰

好耐無追post 依然乜撚都未派到我…… 又唔開復4訂 想點？ mk85造型都公開晒啦仲等咩

冇追post唔怪你 啲版係後樓梯

你有內幕？

揸9住廿幾張單但無野派 玩單

好撚on9係咁講乜撚唔想哂左張單講極都唔聽人講由9佢啦

仲有三日

應該等empire 21號出版先比開訂

想袋袋平安

差唔多行到上20樓架喇

想問如果依家先買avengers 3 thor
會唔會好不智
avengers 4都就岀電影

avenger4就出有咩關係? 你覺得ht會開多次?

咁你咪等avg4 睇下佢有無新造型

仲係20f後樓梯

PE Thor

唔出又升到時又叫春

鐘意又唔早收又實叫春
你睇而家隻mk4升到

佢叫春就佢既事啦 利申入左了

a4唔出新thor既話a3個隻實升到falcon同starlord一樣

不過真香成日話會出2.0

隻雷神岩岩裝好哂d配件擺出來， 感覺好正
唯一問題係心口果六粒野真係難整到講粗口

見到有二手iw thor都賣2000

阿虎都2400以上先有交易

徵左一星期Spider-Man homecoming 一個星期都冇offer

你肯出幾錢？

巴打有貨？

係賣家見就上加左價
其他人排價都係差唔多

我見啲買賣post，好多炒狗排低100
唔知係咪夾埋做市

咩廠出？

你話唔係做馬我都唔信
黃臂開5600排到5100都唔放

千手博士條友d白件，專人上色

差成500點放

原價好似15xx，全新dx我見過最平都係1400，女黎講真係整得幾靚之前有諗過入但冇位擺

fb Marco art 淨係賣白件
呢個人上色最靚
有po埋其他人上色 麻麻地

Alita點解兩星期單有人賣900傻撚左？

大撚把傻閪, 佢搏有其他傻閪幫襯

最大問題係未截訂

唔係Marvel既就算唔全派應該都兩三轉搞掂,就算自己今日上去訂,唔駛食炒之餘又應該都係兩三轉內有得拎

呢d非熱門貨一派貨通常全派

非Marvel真係唔駛追首日

同埋自己訂最安心,唔駛個單主怕你唔攞硒左張單跟手自己攞埋

唔好咁mean啦

好心人躺著也中槍

派貨派貨最緊要派貨

隻隻唔同樣

清, 尼緊隻MK50 (Release date: Approximately Q3 – Q4, 2019)無訂, 其實想後追, 係唔係炒得好癲?

Sorry, (Release date: Approximately Q1 – Q2, 2019)

係，好多賣家都企硬
後期單都要1500以上

嚟緊派埋現貨應該會升得仲勁

早幾日4月尾單有1300喎

俾尾數仲有人倒貼你2-300咁抵唔係唔拎咁哂呀

跟住咪俾人秒左

係邊?!咁正?!

後期單1500都會一個小時內ko
頭先見到張1500要去土瓜灣唔就腳接唔到

其實分分鐘益左炒家
1500入，到時4000放fat fat

1500要去土瓜灣唔就腳接唔到x2

無計尾數?
後期單mk50唔知會唔會上4000,要睇復4套戲吸唔吸引

係睇85吸唔吸引

mk 50全單2500，食500炒 = 3000，睇下而家3000收到邊啲mk

3000收到好多款架啦
其實50一出個陣個價已經比人屌緊 加價都算
啲件又錯 頭雕又hea

等85開訂好過食炒50啦，又唔係特別靚重要食炒

50個樣我到依家都未接受到

咁你85都應該幾難接受

出貨應該會改下既 iron gg d爪都改番岩色

前排先收左張50第3日單1500

咪改左囉 官圖都出埋
對翼啊講緊

最後一隻係咪都訂咗先算

唔知第3日又要等幾多個月先派到
雖然唔洗排後樓梯焗到一身汗

之前有巴打報料話a4有3件甲
85係最後，唔知有冇收埋最終戰甲

50 戰隊 85 啱啱好3套

咁焦點去哂wm到

焦點係巨腸到

最後一隻圓盾同雙頭雕ca，請把握最後機會

應該話係最後一隻ca

點解會雙頭雕

戴頭套同除頭套
suppose係新頭雕

戴頭套唔知仲有冇得換嘴，有得換就望佢唔好整到舊版馬面咁樣

做返呢個動作都j死

個頭雕e起排牙咁既樣我覺得唔好睇好似內戰定邊隻版有個係咁 好怪

Concept art都係咁

叫做有表情lor..
換返正常樣就唔好睇，因為整到馬面咁

記錯 應該係concept art vis

呢隻版最似!

呢隻版就e得比較自然

你冇記錯，cw普通版同concept art都有

肉緊樣唔好咩

我都覺得肉緊樣幾好
屋企隻concept art都係用肉緊樣

官圖隻aou影到啲紋理咁靚
但大貨出到黎兩回事

戴頭盔的話 cw戰鬥版做我最靚(其實即係aou版)

個人感覺囉 我覺得有小小表情唔太肉緊係最理常

咁冇野了 頭先上ht官網搵圖見到呢隻個神態勁似 點知原來你地話大貨係另一回事

a4啦，以而加既技術可以睇下佢出到個有幾靚仔既ca頭

好期待 我iw先入坑 唔想食炒後追 a4就係我追番以前既角色既好時機im4647另計啦呢d上左神枱 同埋遲d都要收番7仔

仲等遲啲，到接近派貨嗰陣7仔應該會上天

mark7普通單搵到1800內好接左佢先喇
同埋加名

打架姿勢用肉緊樣好正喎

唔知浪人有冇頭盔跟

之前一直都講左前排唔收單依家套戲就上好難收到單

睇翻呢幾日特別係im 係升左
Mark5 有人收都去到$4100up...黃臂真係dum 春前排跌到仆街無收

其實熱門貨(IM)派硒就唔會點再跌,而且個個收野都話要全新,但處女供應有限愈買愈少,全新升左果陣放2手班人都會跟住開高個價

有愛自然差幾百都會買,無愛想撈底撈唔到又叫春真係幫你唔到

不過我都叫緊春
RB賣mark5果日無買到,見人放3500覺得比佢地咁樣執千幾唔甘心,而家上到4000以上

mark 5派貨第一日已經要4千啦
咁睇唔開

果日仲要賣到一段時間先無貨

果陣未入坑唔知價,係動漫果日有現貨,見個fd收左3800
諗住RB賣完現貨會跌一跌點知仲貴左

果日唔知做乜係屋企昏迷左,醒左先知有賣過同賣硒

Mk4都係咁升 應該遲下會升到 mk5 6咁

去撚左睇blackpink演唱會

等緊一隻處女Mark5面世我就會衝

Mark5係要買嘅

blackpink in your area

Jisoo真係世界級咁靚

RB貨無得預啦
次次都咁突發，炒家呢頭買完轉頭即刻放上facebook賺千幾

懷疑佢地出之前都一定CALL定FD 次次比人秒 邊有咁快

我係樓上返工 即刻落去都可以無晒

因為到你收到風嗰陣其實已經比啲炒狗掃晒

習慣每日行一轉去睇睇有冇野番

未放上架既時候已經打哂比炒狗上黎買啦

我望到之後諗咗半個鐘先由九龍灣出去
去到都仲有

搭1A好快姐

CW版好似靚啲

岩岩bid了 diecast mark 7 首日會場單

望多兩眼krennic個辦又忍唔住訂咗
真係高汁

我連r2 cody都未訂
依隻真係要諗諗 入左依隻又要入埋tarkin

岀幾多

冇入到av3 av4點都要入番隻

比人賺500

明明講咗skip呢隻
但上去換嘢順便望下就科咗水

但係r2 cody都諗？

晒左幾粒鐘 追返幾個舊post 終於明你地講咩d辦係後樓梯
一日一層到底上到廿樓未

好似仲有兩日

岩架啦 empire 21號出

放心，知情人士百發百中

入左內戰同avg3 隊長，入埋avg4隊長就完美

半年前想買隻star lord 2.0特別版，但果陣覺得炒得貴，點知依家全新 二手都咁貴

上次上去唔記得拎張luke ge單
我差4張先會員 諗住一次過訂曬做會員

知情人士:一定會開endgame訂，我百發百中囉

想問下iw bw係又一城展前定後開訂？

Golden age版實物套衫同body不錯，但頭雕勁差

支持
初初諗住點會儲到
點知上年年頭嗰堆好快夠數

我上年有7張 但係賣左兩張 搞到明明一早做到
啲時間間隔又拉闊左

未買過hottoys 想買star lord同Yondu, 邊到有得買？ 大概幾錢

星爵你預三千中hkd

想問點叫sad, 新手一名

你望真啲就知，心口歪到

Vol 2 dx要三千中？

係喎

想請問依隻隊長正唔正常 ，圖上網搵

好貴 thanks 巴打

冇乜問題

嚴貴可以等avengers 4或者Guardians of the Galaxy3

請教下，新手入坑好迷
我點可以知道隻野幾時可以訂同仲有冇得訂？
如果出左兩年我想再訂可唔可以上返SB訂？
正路訂貨一定要上門市？

睇#1

有樣野叫睇置頂文
Hot toys 有開新訂就知，有時夜晚開po咪第二日1點開訂，晏晝開po咪嗰時開訂
開訂嗰日起計通常兩至四個月先截訂

岀左兩年先想再訂就要睇有無rerun eg mk43
無就要開po徵/食炒價，SB無得訂返

唔想食炒價正路係要上20樓訂嘅

上星期拎，終於有時間影下

隻佬味隊長真係愈睇愈有味道，同一路電影出個d好唔同

所以呢隻真係有收藏價值，如果有埋demo個頭雕就好了個樣有神

唔該兩位

hottoys不嬲都係越黎越貴 貨就得咁多 想買既人就會多

唉 愈睇mk46就愈靚
好想要 但炒到上天
雖然遲下應該會出1/4
但太大 又唔係合金 感覺冇1/6咁好
好後悔咁遲先入ht坑

你做咩copy #1句嘢

真係忍唔住要叫下春
再開訂機會係咪0

會re run掛

到時又有班人唔訂 係到叫春

re run你想啲炒狗跳樓咩

re run隻47 會死幾多人

出得金46，證明佢個模仲用得，所以機會唔係零
可能有0.00001%機會重出46，但冇真人頭，冇戰損甲

買賣雙方都肯定出事 所以re run嘅機會我覺得會比出1/4嘅細 到時46/47開1:4嘅話真係信和地面見

負資產

我都等緊1/4 46

以前既hottoys可能會出 佢都有錢賺 但而家未必..想益埋炒狗應未必會re run我覺得

佢個頭雕同戰損甲我覺得都係不可缺少

其實我自己都係鍾意46多啲47只係玩具出得靚

未排過
想問係咪唔會第一日就清哂啲訂?
因為唔得閒排首日 淨係可以第2 or 之後上去訂
同埋其實佢開訂係點計?
係set左一個量 訂夠就截定點?

46真係好l型

睇左咁多隻 隻隻都會有啲唔滿意既位
真係得46我係覺得完美
除左腰有啲啲幼 但我接受到
45其實都好型 但肩甲有啲分開搞到怪怪地
又冇頭雕

本身個設計已經係最靚

一諗起買唔到46又揼心口

又多燈 真係好撚好丁 遲入坑冇買到46真係叫哂春

我嗰陣都係後追

等50啦 我都已經放棄追46

個人黎講唔鍾意50
電影ok
但整出黎感覺好怪好膠

睇番以前既人講 46 47
一開始都係負評如潮

我唯一唔鍾意46 47既地方
係佢地拳頭對唔正手臂

我淨係知你倒人汽水柒到要寫悔過書

47先負評勁，又色柒又乜，點知變天價神物
全新成六千

1/4 隻im3 訂唔訂好家中有1/4 43同45，42都諗緊後唔後追。

我得ca46好想要civil war 46 同47啊⋯⋯

正評留名

追完cw46 跟手放返ca46

ca46根本唔係個回事

高低翼嘅係咪中sad

我想追隻42...但開親第一口都$4600點買

全新定二手先

Forward 人地圖吹奏
隻色似改過

以HT定位, 其實re-run對佢未必好事

你話個個有玩具玩, 對玩家係好事, 但以做收藏品玩具黎講, 翻出會令收藏價值下降

佢乜都re-run應該離執笠不遠了

利申： 我乜野46 /47 都冇, 44都冇訂到

見你地講開46先醒起隻ca46入左廠仲未叫我去拎整咁鬼耐嘅咩

打去問啦 我都係打去問先話有

佢其實有邊幾隻係re-run
44同luke 之外重有無

batman定乜好似試過截左訂再開番

game batman 截左 -> knight 開訂 -> game batman 開番

巴打背景轉埋白底會更加靚

本身廳個櫃已經係白底 所以想試下黑底
已經買左紙 未痴

拎返好耐

rerun可能冇咁多人買，個個慢慢等翻出

其實再出 同佢係咪收皮冇衝突

只係對佢條生產線負擔加重

除左對炒家有影響之外 對後追係好事

唔通bandai 瘋狂將聖衣神話同其他野 改少少 再出 又會執笠

利申：iron man 衣家1隻都冇 賣哂

呢隻叫岩色
ht果隻錯撚到

Bandai唔係行收藏品條路
HT點睇都似千值鍊多D

而家哩種只得一次, 錯過就冇佢D野先有收藏價值

講真佢用新技術出番D舊野的機率點都大過炒冷飯

關咩事,你出面炒幾貴都唔關hot toys 事，最主要係有冇人買喞，re run 有人買執咩？

炒乜都唔關HT事, re - run係對之後的野影響

你估真係有錢佢唔賺咩, 跟bandai條路重出MK 47賣3000一隻重唔係賺到笑

如果揾同業的話HT應該想行DD條路

HT呢家定位愈黎愈似bandai,價錢仲要一路咁升，唔行收藏品小眾路線一樣咁多人買，不唔知熱朝過後仲keep 唔keep到姐

上次隻豹爸入廠，整左七個月左右啦

完撚左a4
如果d商品都係依加咁既套路嘅話
你估d fans走唔走

HT試過幾次過山車咁啦

炒>燶哂少人買>再炒

其實你想講re run 會搞到hot toys 執定唔執呀？？

因為marvel未畫一個完整既句號
a4算係marvel 10年既一個句號

新野拍得好唔好，玩具做得好唔好都影響好大
不過最近連x men都回歸mcu，但起馬過多兩年先有機會商品化

錯色 笑死

黎緊仲有A4大把野出
起碼要過左呢浸先有機出舊野
唔係既話大媽做24小時都唔掂擋

起碼仲要一年時間先找到A3A4既數

一年都找唔到a3啦
仲想找埋a4

唉仲好講 唔係A3既BP都仲未派到首日7點呀沖完首日都要等咁耐

最慘係開訂開左半年有多以為冇乜人訂但首日都要等咁耐

上年又一城，今年應該唔會重複啦

如果太古城搞就仆街了，Harbour City 有冇機？

太古城真係好遠

Yoho ok?

如果有係咪又有野訂

已經叫緊 二手都好貴，點都想入返一隻iron man ，不過46同50都咁貴

85囉

7囉

50應該係班友收埋硒d單姐,要等出貨先知有幾多供應
之前新入坑收irongg都係唔多人放單,比多左幾舊收,原來派貨先知咁多單

46就有買襯早

不如估下85定價幾多

屯市都ok

大西北，不了

應該2600-2700
50 Dlc可以通用就正

有貨派已經好好。你睇下DC先
連貨都未派，剩係識delay

有d人好厚面皮架bo真係 5月單賣2千蚊

你又岩 雖然我冇買dc 但見到都覺得慘 聽講好似delay到貨期都冇撚埋

好喜歡她

真心太古真係好有機場租都唔少錢

點會，咁多次都係九龍，係唔知harbour, festival 定朗豪姐

朗豪應該唔會啦
擺得嘢嚟又唔夠位比人排

A2係希慎搞（好似係）

朗豪邊夠位唔好玩啦

Ca2咪希慎囉
Avg2咪希慎囉

朗豪咪擺過

希慎個場好細

都唔會入到太古啦

依家對以前比 人數都差一截啦

又一城bvs av3
朗豪 gg
新世紀cw
希填 im3 av2

佢一定搵一個場係最方便 人流多⋯
不過擺邊度咪又係咁排隊⋯

果陣mark47 點差一截

係，同埋都係遊客區

點會唔夠

擺多次又一城就好了

又一城夠位比人排隊

但佢擺啲嘢又唔似係avg4
過兩日再留意下

又一城比其他地方多空間打蛇餅排隊

關mark47咩事

係青衣城擺

ff下可以嘅不過多數都擺番係中心點

邊到有扭蛋size marvel公仔買

似logan多d....

我都覺好似logan

我諗唔到有咩理由要哂1680買隻唔似樣既老翻ca 一地都係原價可取單 最多加一兩百

太多人盲搶個時就會燶 im3試過啦

500都要考慮下

而家佬味隊長d價都有價有市

全靠HT唔派貨,飢餓行銷

新post

1001